今日起冇覺悟既手足唔好再上前線

知唔知你地一食煙就由前線退到返屋企會累撚死d真前線 係現場眼見好多人齊裝照跑
你地一跑 後面就跑 d狗就會開始包夾 同鬼一齊配合出速龍拉人
你地冇膽既 要be water既 唔該企後面

同埋講多樣 be water已經冇撚用 今日起大家齊上齊落 前面唔退就唔好退 前面退先一齊退
速龍就得幾隻 次次一出就退哂打開中門任捉 貪過癮？

根本上唔上前線都會中招
係全民都要有心理準備

721

agger,心理上無做好準備着咩裝都無用

好老實講今日尖沙咀
有幾條友話iSquare上面有狗車，一傳開之後
好多齊裝嘅勁快咁走，叫都叫唔停，聽到有位巴打開埋大聲公叫，d人先開始冷靜少少
我岩岩收工咩裝備都無，都無你地咁驚青

811

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

認同。講極都係咁。

一齊大叫準備還拖，而唔係叫後面退

今日灣仔都係雖然我都只係個中排薯仔
但有個女手足一見到有狗起防線就即刻叫哂後面啲人走 然後大家因爲見唔到前線手足有行動所以都想睇定啲 個女手足仲鬧返轉頭

利申 唔係分化...只係知道我地走哂的話 前線會更危險明白女手足都係出於一片好心

從來都唔覺be water 有用，有堆人見煙就be返屋企。
而且分散哂戰力，狗又輕鬆圍捕。
反而打返開頭齊上齊落最穩陣。

係唔係身型比較肥個位？

唔上前線有咩做？？

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」

依樣真

打仗死得人最多係潰敗逃走嗰陣

衝散自己陣形

影響士氣

敵人放心狙擊

速龍捉人嘅勢頭係靠衝，只要佢個勢被止住，佢就只係一個拎住盾棍嘅人
如果前線手足係有共識就應該要明白，前線唔係得前面十零個人，而係包括後面任何滅火隊或其他游散手足。將前線睇成只係拎盾嘅手足係最大問題，後面全部都變成食花生有煙走人嘅散水撚。
而前線係真勇武有全裝有盾嘅就唔應該退，至少要比返個氣勢出來，硬食一兩棍，然後依個時間，先至係次前線真正做嘢時間。
要Tackle一個人，喺冇任何基本武術訓練嘅情況下，基本靠衝。臨近目標嘅時候，跳，再將個人縮起，用最集中嘅力量撞向目標，令對方跌低。

我見到個位唔是肥的 當時大家都仲係係修頓個邊無幾耐 對恃緊 然後可能佢見到班狗有行動or部署？
就係中間一路行就一路叫人走 話係一手料
後邊因爲咁走左好多人 然後剩返低無郁嘅就比佢大聲鬧話「唔撚信就算啦屌 」

我真係唔係分化撚只係真係聽過太多前線手足無人backup好易出事....

走就拉埋啲前線走, 唔係就一齊還拖
依家人數取勝, 大家可以狠心啲圍狗

根本唔應該叫走叫散，而係應該叫『企散啲』